Chinazi 係咪痴乸（撚）線音譯？

點解chinazi係痴乸線

蚑納粹